[NBA][光復香港][柒箭都輸] 垃圾刺球迷專區 4

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop

LaMarcus Aldridge

DeMar Derozan

少煮白仔

揸ass

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop

DJ Murray / Patty Mills / Tre Jones (rookie)

White / Walker / Weatherspoon / Devin Vassell (rookie)

DeMar / Keldon Johnson

Gay / Samanic / Trey Lyles

Aldridge / Poeltl / Eubanks

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

開PO專用

GO SPURS GO

劉明

Po霸開唔到po
禾刺要然了

歐銀唔錯 不過仲未有殺人籃球睇有啲可惜

殺到表弟就大鑊

等睇同表弟互殺

短臂

歐銀爆發了

咁表弟可以直接退休

歐銀

白仔啲傳球真係感覺高其他人一班

哇 送block?

點殺人法?

亂了亂了

歐銀7 mins 8p4r3blk

咁多隊好似得箭有女睇

白腸比人比下去

佢啲blk因為身材劣勢好多時變左瞄人

我地都有Becky

仲有以前佢打trash time下下去盡啲dunk成日撞開人九丈遠吹offensive

芹今日唔出得？

Kj 依球傳得咁差

短手good steal

胃痛

屌 啲快攻傳球做乜鳩

咁撚樣入唔到4分 比人追返4分

短手今日唔掂

KJ d傳波好難接下

即刻柒返

Gay食咗藥

基for 33333

歐銀!!!

今日啲傳球十大柒球

歐銀finishing點解可以好咁多

最後呢球

哇 臨完場依球

完半場

毛巾每次都好快過左半場

HT lead緊代表咩
今日有倒水睇了

佢有練開勾手嘅

龍王中距無得輸啦

KJ滯空時間好癲

芹菜去咗邊

今場唔錯（暫時）

歐銀再練好啲long two就更完美

Kj 兩罰全失

白腸轉晒身空晒都入唔到

痴鳩線竟然差到咁

短手怒扣

Vassell

kJ啱啱又係正

短手

無芥幾好

唔知以為打g league基本功咁差

佢上場差到

刺自己都夠人搞 dunk contest

不過佢今日做左好多藍底苦工，算係可以接受

做乜表弟食左嗰T

$8.7M 一年

Gordon 學埋 harden 啲野

唔算貴啦

短手For threeeeeeeeee

短手for 333333333333

DDRRRRRRRR

個球證都幾撚顛 唔屌得 一屌就T

又食t

歐銀啲罰球準咁多

好似因為揮臂

歐銀good block

白腸睇到歐銀咁 有咩感受
同埋毛巾今日球球都短咗咁

歐銀值得更多分鐘呢幾年係g league浸左咁耐，始終練好左啲基本功

Gay for threeeeeeeee

Gay nice charge

不過白仔連miss 兩個wide open

白仔球三咁都唔入

倒了倒了

又要平安鐘

咁都foul

禾白接管比賽了

55刺

白!!!!!!!

禾白真大腿

M五分平安鐘

短手有得打close game

未掂到就reset 24?

咁都唔係24秒？

裁判咩事呀

唔關ref事，係現場工作人員事

白腸果種廢

勁癲 咁都reset 24秒

廢到冇眼睇

咁都唔dunk

又55波

屌 出曬事

甩唔開 似會俾人反杯

平安鐘

白腸攻個面真係麻麻

歐銀兇狠幾多

唔係麻麻啦 直頭垃圾黎

呢個陣唔覺得會贏

屌 仆街

送白腸上罰球線 咪即係預拎零分

表弟on9了

Derozan真係好醒，變咗射罰球

入哂 但講佢罰球26%真心笑左

送foul俾人真心笑左

以為係oneal料 不過係進攻唔望框

再整多球to

見到cousins咁 好sad

咁都打到55波

呢兩場收局無哂D新仔 KJ都無

Ass

DDR and Oneeeeeeeee

龍王勁撚到

Ddr 又黎拯救世界

Derozan

Ddr!

不過白腸end game都冇份

今場赢罰球

都未贏

睇完呢場真心覺得歐銀可以有多啲時間上陣，可以由藍底再守到三分線，夠速度去跟人，呢啲基本功真係好過同期走左既metu好多

SPURS WIN

metu係kd癌傳人2.0

咁一個球員ft得26%又真係好難俾人信心end game

係 佢跟到人 跑出跑入都得

快過lma 白腸

燈

輸在唔夠同手短

*唔夠高

手短還短，啲block都好準下

射入兩球關鍵罰球

Spurs winnnnnnnn

最有用就係依兩球

贏咗

Spurs winnnnn

歐銀 禾白 DDR 短手
都打得好好

上咗第五

全場得2分 就係呢2分

最尾都放空3分8

今場咋 之前出親都殺人

白腸全場唯一有分就係個兩球罰球

都係最關鍵個兩球

佢同毛兩個今日做尾彩仔

好囂

射多人地11個罰球 多得佢地送咗3個t foul

表妹好無辜

DDR 打sf始終唔係解決問題嘅辦法

佢依家狀態咁fit其實應該有人肯搶
係睇下想唔想放同攞到咩

如果三文治成材嘅話咁無論ddr留唔留都好只要我哋今年用pick+簽人執到隻機動c+真.控球都ok

最大問題係tank唔撚到落去

原來短手dunk 咁勁

好撚想要scottie barnes

今日科6/6 3pt

反科黨應當悔改

不了，防守倒水倒返出嚟

睇個款今年都係唔tank，睇下會唔會打起邊個跟住攞去換啲10-20 pick

kh筆記話唔關佢事 一定係字母中間頓累事

今年既pick冇人會換

如果刺比長約
我覺得ddr會續
由其依家都無乜隊對ddr有興趣

點解你會覺得冇

可能會有既 但唔多囉
由上季到依家都無乜傳言

有三分既ddr應該會多人爭

我估瘤弱咩值熱水呢三隊都有興趣

KJ for 33333333

對面起機了

屌你白膠

LA去咗邊

傷

龍王啲步法靚到

咁撚樣都犯規？

短手同KJ真係好撚正

球證幫完我地兩場

牙基for 33333333

呀基三分仲好過兩分

呀基真係老了

屌奶星咖哩仔...

屌你 curry 癲撚到

屌 curry咁撚野點打

芹菜係咪打左入冷宮？

白仔做乜膠啱啱

毛for 33333333

屌 gay 係咪要換一換走 成個勢頹到

頹撚到罰球都失

屌今晚成隊gg

對面hot到傻

屌 係咪打親勇士都咁撚慘

輸好多fast break

又係例牌唔防守既賽事

真 點解幻想會贏到打親湧對面都射到痴線

白仔今日打得冇咁好

ASS fade away

對面今日hot 到

白仔手感差撚到

白7中0

可以交易之

短手!!!!!!!

白膠!!!!!!!

屌 啱啱做乜膠

Murray 勁到

Ass 上身？

啱啱瘋狂播白仔打鐵

依家播ass 全中

Murray 5 steal

咁撚樣都吹

平了

即刻冇

依幾球好亂

對面個oubre又突然咁準

Draymond 無啦啦鳩掉兩球turnover

第一節已經hot

Career high

Hot到傻

Gay 6中1

白竟然0分

反杯刺

Murray 6 steal cls

第三節竟然係到追分？我有冇睇錯

佢本身啲steal係有料到既

打勇次次都好辛苦

ASS fit撚到

Murray steal again

ASS 7 STLS

7 steal

Ass 今日啲steal

好想睇Murray 破steal紀錄

會唔會doubledouble steal

ASS傷了

大脾撞攞條丁到

Murray

Gay 唔掂

毛唔再係澳洲王了

毛巾都麻麻

聞到冇奧運打咪打回原型

短手!!!!!

不想努力了

Kj 啲中投都好唔穩定

KJ 射波攪咩 愈黎愈唔準

增重完係有陣痛期嘅

gay 真係要收收

個姿勢係好唔穩定同流暢

Gay今日做乜撚 球球防守都係甩佢 係咪第一節俾curry個球撚壞咗

由輸畀熊嗰場開始係咁
本身佢防守已經麻麻 再加年紀大 步入季中開始會成日發夢同brick都預咗 仲要今季啲賽程咁密

Gay咩事 零防守

短手!!!!

牙基dunk

毛for 3333333

白今日做乜都奶奶地野咁

白仔屌

白仔今日好柒

禾白同big body今日都冇乜手感

毛巾

白仔真係唔得今日

屌 守唔撚到curry

啱啱拉又拉唔開

Curry死火ok?

勁到

Mvp

Curry 勁撚到 垃圾刺命中率太低今日

歐銀唔出都守唔到 同埋兩隊都無咩組織

今日白仔好唔撚掂

禾白抖吓先啦

新po lm

低級 TO, 波波嬲到震

勇今場已經打得差，得 curry 正常

Ass 做乜事咁衝動

Murray 8 steal

dllm gay 板都唔撚咩

Ass 3分將功補過

毛巾draw 犯真係

毛巾呢啲咪生命籃球囉

不嬲都係咁 佛系

好懶

屌 挑戰成功

offensive foul 變咗 blocking foul

有無人聞到平安鐘浸味

黑哨刺

依家還哨

依球毛巾明顯郁緊未企實，唔會offensive啦

Gay 真係

Sip腳, foul都合理

唉...送三罰俾curry

啱，差半步就係差半步

佢Fake完踏前左 2球

好彩 輸了球

輸少

Curry一次過撚三件

DDR 第四節D波閪哂

平安鐘喇屌

屌 又平安鐘

Ddr 第四節

而家唔再強求DDR啦，有三節交到貨已經收貨，今季目標希望練到個young core可以接管第四節

AAASSSSSSSS

Ass柒住入

ASS for threeeeee

屎忽仔333333

ass

Big 3333333

wow Ass

ASS

ass 登基

My assssss

屎忽成才

27pts 10reb 8stl 4ast
Cls

成材

屌奶星curry for 3

Ass 今日成神

ass唔反了

絕對係－6既

CLS 真係點射都入

Curry呢啲真係無解

Curry輕鬆到

屌你curry

屌curry

Cls curry

Curry cls

痴撚線

DDRRRRRR

都係用左三秒到

Curry 痴撚線

對curry 直接foul 2球得唔得

白都到 再前就Foul得 都出到手份埋

Green???

Full play
DDR -> White -> Ass 33333

嘴綠做乜鳩

Green jm9

廢鳩上腦了

咀綠搞咩??
以為白仔會foul佢?

green讓賽？

下?

Green搏foul?

Sls

收左錢?

spurs win

Green 以為有FT
佢果下柒到

想問呢場係咪贏咀綠?

Ass今日真心carry

說好的tank呢？
不了

spurs win！！！！！
迷白黨都要承認今場ass係mvp級

有白在場ass真係會正常啲

是日金球了

哇屌你老母屎忽仔

Ass 今日

送頭

Green 最後博罰球 但白仔控制力咁勁

咁clutch 有機會上top 10 play

防守不會出賣你

Green呢招唔只用一次 但成功率勁低

今場 MVP ass + 廢鳩

白仔下場打好啲啦 今場真係靠ass

Murray 養咗5年成才

同意 無咁亂黎

Ass呢場算唔算咁多年代表作

今場數據靚之餘打得好

Draymond

有冇刺po讀唇師？

波波: "AWFUL! (pointing to another referee) One of the (most) awful referee ever right now!"

超碼頭先要白仔 run play 係正確決定
波波都知白仔帶波穏陣好多，Ass off ball 冷靚過帶波

總之就係屌球證啦

波波嬲撚到

Stay on my ass

屌毛巾裝charge嗰球咁都challenge成功

不過腦袋仲係差好遠, 頭先第四節有球一打二快攻硬上, 俾人block

真係 小白雖然攻唔入 但佢好定
就算失誤都好定 最後幾個play贏經驗

第四有兩三球唔應該咁打

都係有好大既進步空間

即係開屌
唔用乖孫mode

防守 Draymond Green 嗰球直頭係冷靜

今日幾球fast break可以處理得好啲 不過如果佢識咁做就已經係球星級了
btw ass個朵已公開被認證

某人走咗之後全部人突然降grade冇人再係乖孫

聽日睇定啲先，連續打兩日多數體力不繼

14-10
可以輸下嘅
B2B輸都正常

今年b2b好似輸晒

希望俾小白練返個態

full game highlights

聽日又打勇

ASS真係好穩, 今日仲搶到career high 8個steals CLS

咀綠last球三分

想搏三罰搏唔到
重可能上shaqtin a fool

B2B小白休息唔會上陣

行路聽日應該復出

'Worst 3-Point Attempt, Steph Curry Can't Believe It'

Btw平開季最長連勝（三連勝）
但呢排啲pattern應該準備又整個二連敗

屎忽仔算成材未？

穩定到咪成材

有冇人俾ass既表現感動咗

今日我刺會唔會比curry射爆

冷靜啲
Keep到先算啦

短手正選

短手正選無人講

ASSSSSS

DDR!!!!

Ass頭五分鐘繼續hot hand

短臂冇波到

啲play做唔到落佢手

短手block!

啲防守交到貨

奶有得打

芹菜又隱形

屌 curry依球

咁快比人黎超

芹真係麻麻。。。

KJ D命中咩料

今日睇嚟唔得

勁多to

場場隱形人

守唔撚到妹夫

又開始唔防守

毛打緊乜

毛巾控波真係好鳩

射失咗幾撚多球

Kj最近啲切入腳步多咗變化

芹菜直接被雪藏

奶唔錯

奶footwork

奶幾屈

奶打得仲積極過芹

屌你芹菜

又柒一穫 空哂就起啦

芹菜係咪玩撚完

屌

個框有古惑

點解Murray打咁少？

擺佢落後備再夾DDR
用佢就唔好用DDR 試下先啦

芹菜到底仲有咩用

咖哩仔爆發了

j 潛力

攪唔掂 頹到

防守甩晒人 又打回原形

第三節就玩撚完

白腸唔鋤樽玩推手

進攻便秘

有時睇白腸睇到燥
無進攻技巧都算
空晒就直接爆入去dunk啦又唔係冇身材優勢

短手俾Curry睇通哂

倒水是常識

Pop 直頭冇眼睇

著呢件衫好似未贏過

倒咩水，倒水係領先緊

Gay 連防都唔撚防 屌

20-2run

On99咖哩hot到傻

一波比人打殘

curry 好波

痴撚線 根本防唔到咖哩

20分了

唉屌你芹菜

依家係咪亂換人 賭下邊個大爆發

芹菜好撚柒廢

訓得

退步哂

芹菜進攻廢都算 防守廢到科咁

愈打愈無信心 愈無信心愈廢

換走基啦 頹撚過隊波 無心機打唔好打

想睇 KJ 發火

芹同gay防都廢到 芹連攻都無埋
板係面前都唔搶

毛巾!!!!

pop 睇唔過眼 要派 eubanks 殺人

D守波係佛系祈求佢唔好入

Gay防守發夢

KJ!!!

And1 黎

成班今日冇哂精力咁 連撲都冇力

呢球反而挑戰 呢球似Foul 如果唔係頂開果下

Pop 居然會用challenge

毛巾打乜撚 牛油手

其實每次b2b第二場都係唔集中
睇慣晒了

垃圾時間 芹出黎都係炒

最勤力係奶 不過佢琴日無打

明明班波咁多後生仔 b2b次次都係咁

牙奶

SPURS LOSE

就係班後生仔唔識控力

就係後生無石佛TD咁好discipline

又唔可以咁講
馬刺新陣本身好食體能
尤其出面個4隻全部都係2號扮3號
自然會攰啲

芹菜點搞

召喚整車佬搞掂佢心魔

佢真係打得好差 攻個方面又唔敢射波 啲走籃又亂咁嚟
最主要問題係守個方面 俾人重點攻擊 木狼個場已經係咁
科帝都話佢身體質素差啲，芹菜體型咁好，都唔係要求佢做大鎖，想佢唔好俾人重點進攻姐

佢近期真心迷到

芹啲防守成日衰多手送犯 呢樣冇計要靠經驗 要多啲向禾白取經
攻嗰面一嚟佢易冇自信 二嚟我覺得佢自己都唔太清楚自己咩定位 希望pop可以快啲點醒佢啦

之前都話可能Ddr食佢啲球權 落bench有多啲自由
但今日由bench出發都唔見佢有咩表現

本身佢啱啱病好(當真係胃病唔係輪休) 加埋今日有時間限製 我覺得又唔使咁急下定論
我都明好多人對芹好有期望(始終係隊中身體天賦最高嗰個) 又怕佢喺而家隊中大煉蠱情況下佢會成為被犧牲嘅一個 但芹畢竟只係第三年打nba(嚴格嚟講第二年添 第一年大部分時間喺gleague) 而佢本身係超低地板嘅一類 好多技巧同觀念都要重新打磨同學習 上年本身係大成長嘅一年但係畀武肺，pop同科拖累咗 而家芹嘅表現咪當係一個挂住三年級生實際係二年級嘅嚴重撞牆期囉

賭係咪-6

見到短手係真嘅
不過都係符碌先通到渠囉

austin SPURS WIN！！！

以ass啲造波力 多數-6

吹鐘 18分 16助攻

睇比賽內容會見到呢個stat唔係刷出嚟 係真係用切傳拉開同創造出空位 所以睇催鐘打波會好舒服
不過就算有呢份stat都唔等於催鐘有能力喺nba立足 始終佢身型唔夠厚又唔夠高 外線投射又唔穩定

禾刺舒服哥

球王咁款呀

想知三文治而家點？
好耐無聽佢嘅消息

三文治尋晚20分17板6助 數據嚟睇唔錯 不過比賽內容嚟計其實只係不過不失 畢竟個分係佢用全隊最高出手數換番嚟 籃板大部分都係防守板 仲要有幾球拎唔實畀人一迫就拍出界

佢進攻上睇得出court vision唔錯 手感柔軟 控球亦好咗 低位叫有能力孭到位 不過set screen同空氣冇咩分別 又仲未做到籃下碰撞後穩定放籃 左手終結應該未練好因為好幾球都好特登轉右手上

防守上off-ball defense小劣 礙於身型臂展護框一般兼成日"咪"唔直手搞到犯規收場 速度夠快但係防守步伐同重心唔掂搞到容易一步過 不過佢好樂意同有意識去boxout攞板 亦有意識做部分補防而唔係鳩撲

巴打好仔細

祝刺撚們牛年快樂

牛年快樂

新年快樂

祝刺po各位手腳牛年進步、身體健康、心想事成！
祝垃圾刺新一年

勿燈啦清

珍，你們真尿！

放假都咁多人weak

Double team mills洗唔洗呀

KJ咁大個位都唔射三分

芹真係唔多掂...

有剷籃有三分 有小小防守 今場睇落暫時還可以呀好似

millssssss!!

毛b2b 33333333333

新年快樂
毛巾好波

手風咁順，下半場好易出事

會囂

白

竟然領先

Kj footwork

Kj

對面狂放我地射波

唔好講

Make them pay

做足幾日，今日仲喺度做

J到出血
下半場唔睇留個好印象

射死人咩 痴線

FT倒輸番呢個數

半場77分

腸有4 block 要讚

廿幾分要幾多分鐘倒晒？

Murray仔射波好左

一起身就贏緊三十幾分，我係咪未訓醒

最好唔醒

唔知今場有冇得睇天氣同三文治呢

DJ 白帝 防守 J死人

靚仔三文治打 g league 無來

唔該ching

嘩, 係大聖呀, 係大聖呀

白腸今場神勇喎

成隊捉去驗尿

贏咁多不如出下lonnie walker比佢打下 好過出mills

嘩 我有無眼花啊

行路草呢排撞牆期，好似上年Ass咁

Chip嘅投射訓練又成功了

喂，第三節仲有5分幾鐘，咪燈啦

依位ching好想刺輸

真係唔讚得
一讚白腸同Ass就柒咗

Vassel 靚pass

我刺成隊 ALL STARS

白腸今場放個波上去就入

白腸paint area 放題

而家白腸如果落場, 邊個打C

eubanks

而家垃圾刺無真C，全部都係4號位代5號

行路草有得打

-End of Q3-
刺110:72鷹
CLS...2014之後好似無試過

2號人走個年有時打3節收工

都唔係 記得有期後259時代 bertans仲係度, 馬刺好似七連勝. 成隊波果期著晒火, 三分狂轟 然後就沒有然後了..... bertans去到PO變左負資產

今日

刺今年主場蟲, 作客龍

講起又好似係
諗番起好似好耐之前嘅事咁

天氣有得出

15號邊個黎

打得咁暴躁

天氣匙羹唔多掂

後備出黎倒水

倒水陣

冷宮奶

一下倒咗十分

痴鳩線乜陣黎 倒到咁

點解gay仲係度

有冇師兄可以講下Walker係咪bust左
當初好睇好佢可以做到未來馬刺嘅core

又一to

屌 要換人啦 咩事

打緊乜9

其實對面係咪出緊bench?

G-league倒水陣

啱啱訓醒，今日居然咁癲

佢都有大約

四十分倒剩24

十級倒水陣

最惨係0姐織

大家都係二、三軍

天氣勁差 仲以為佢可以有啲表現

42分開始逐個換 換到宜家個陣得番24
倒左18分

燈你老木
禾刺已然

換返個正選上啦

個個好似傳炸彈咁

笑撚死

打到成pat 屎依個陣

倒剩廿分喳

倒廿分 呢D假波黎架？

有無手足丁咗Becky

trey 2019-2020 正選

最後都係會然

呢啲trash time大家唔洗睇得咁Serious

倒剩廿分 痴線

倒剩15分

倒剩10幾分

芹2021頭廿場正選

每日都丁

其實天氣匙係咪bust

CLS 天氣匙羹foul out

Pop 忍唔住天氣 咁都換走佢 得番分幾鐘
我都忍佢唔到痴線 十分鐘無球好波

最後竟然要新人KJ嚟控場

柒左 估唔到咁都Foul Out 垃圾一樣

天氣發脾氣

淨係打第四節都打到咁

垃圾時間打到foul out第一次見

嘩 啱啱呢兩球TO都乜事

芹菜

芹再柒多穫 第四節倒左30分去
果五個真係痴線

舊年如果馬刺有佢, 應該可以保到入PO. 因為bertans既作用係regular season提供三分火力

甩鞋

芹心態唔夠積極

芹菜真係可以賣 攻守都一般
有時仲發夢

芹菜真係玩撚完

前三節超神 第四節垃圾

爭D又要平安鐘 DLS

又唔好咁講，前兩年Ass都係一樣，要啲時間百屌成材

單節 outscore 42-15

第四節垃圾中既垃圾

下場打蜂

但Ass 係有哪兒來的自信 芹自信都無

KJ出黎個氣場強過芹仔十倍

天氣匙有無破紀錄

咪然咗囉

第一次見天氣 咁既表演 點夠膽用佢

10分鐘foul out

燈到第四節 15:42

G League 都大把人勁過佢
上到黎67咁 今場 災難性演出

刺的戰績夠做東岸第三

投資天氣匙既慘過買GME

今季好少被cup

個咩KBD唔撚掂 打打下甩埋鞋

佢連心態都無 唔知佢可以做咩
仲有就係佢對戰術/組織力都麻麻
見佢進攻好多時都係拎波就射或者drive in

返G咧啦

分分鐘唔續

可能拎去trade

有成節比二三軍打 都打到咁

仲差過同上季比嗰d垃圾時間

個犯career high

犯規次數仲多過出場數lol ?

佢定位應該係咁架啵
c&s or drive in finishing
KJ都係咁架 只係芹避手上籃 kj係牛入去
結果論黎論kj好好多
不過其實刺所有新仔一開始定位都係咁架
有冇練到一步pull up或者用個pick就睇佢既潛質

寧願出jones打好過 至少真係控到個場
不過去左g league冇計

天氣匙上季都冇咁差

Lonnie walker 打到咁，可能Jones 下季做2nd unit ,白打sg

芹成日上籃空哂都用埋D閪旋 正正經經用塊板唔得既

同最快fouled out

毛巾呢

下季唔知走唔走

有科帝

個人希望佢走 比多d時間芹同短手
如果有傻仔肯sign and trade佢換番少少資產就仲好

平時3陣既Jones三文治去咗g league

閪旋形容得好貼切

九連勝然埋宇宙湧牙

光速六犯

前季禾白一傷rodeo trip 8場輸7場 好彩嗰年主場夠癲

咁三文治重要再磨下嘅
係一隊打到閪咁
係g league 變到當值咁

反而KJ上籃啲滯空時間勁好丁

KJ真係要練下射波
變到今季Murray仔都心足

佢本身有射嘅
肌肉量多左先7番

其實芹都係 但佢D避手 避人 跟住果手旋
連個波自己都唔知走去邊
撞上去又無KJ個決心同對抗
芹真心唔知點攪 今日二陣到三陣都打到屎咁
開頭話模版高 養壞左都係T Ross
宜家好似T Ross都未上到
至慘佢係愈打得差愈無信心 愈無信心愈打得差
唔同Ass D 信心唔知邊度黎

正式宣布催鐘斯可上二陣

公道啲講，天氣大傷左咁耐呢場先正式第1場有多過五分鐘以上去打，未習慣返嗰節奏我又覺得唔意外喎。
每個球員都有佢地自己既撞牆期既，一場打得差就話垃圾又盛，試下大方啲包容多啲

個人就好希望留
一個老將 仲要係刺咁耐
佢係後備同更衣室已經好有作用
同埋無埋毛巾就真係無晒所有射手
ddr lma 呢兩個唔留隊 都一定要留毛巾

上年有場打火箭勁好睇

今年冇ddr嗰兩場都得幾好

好同意，希望毛巾響到打到退休

毛巾係更衣室大佬 留就應該點都留 希望佢收順啲啦
反而gay同lma就真係唔好留 lma就想佢去爭冠隊攞番一冠廢事要佢陪我哋帶仔 gay就真係卡住啲仔嘅位 冇位留佢

留係好既 忠誠
不過想比番d時間d仔姐

但gay都有一定作用 起碼進攻便秘都有佢啲單打 除非三文治練得好 如果唔係應該唔會食到啲新仔時間（佢而家打4.5號位都係kj白腸同佢）

反而奶仲續唔續 佢份約好似5M

不過如果gay 想要大約就唔支持續啦

如果佢減薪既我覺得可以留 唔好好似pau當年份約咁就好...

其實每隊波點都要有呢d老將
更衣室大老呢個作用 同埋佢後備上場既作用

如果底薪可能刺會續既
要睇佢有冇隊要

一定唔留佢

上年好似仲有時間
今年除左垃圾時間完全冇機會
寧願undersize kj都唔用佢 其實佢要檢討下

終於有人講句公道話

咁kJ本身防守真係好嘅
上季連油雞都頂唔開佢
今季成日一挑三爆籃板
咁好難用隻連揹位都搞唔掂嘅奶

咁所以奶本身好大問題
打咁耐仲係三分唔穩定 位都揹唔好
仲點用得手所以冇咩留既原因

gay 頂4號okay

算唔算sf版西河

芹啲hang time 癲好多喎
好似有種滑翔嘅感覺

經過這段時間的適應，不論先發或板凳出發，或與任何陣容搭配，我已經能自在面對場上任何狀況。如同我先前說過的，我只是努力找回節奏，為球隊帶來幫助。

我和Dejounte的配合越來越融洽，今天大家都見識到他在防守端的影響力，而我就是在他需要休息的時候，幫助他爭取喘息機會，因為最近幾場比賽他面對的都是場上最困難的對位，所以我們努力在對方下場時補上另一個人的空缺，盡可能去干擾對手的後場球員。

每個人都知道這段牛仔之旅的意義，能夠用勝利作為開局是很棒的事情。我們面對的是漫長且密集的七場客場之旅，必須一場接一場延續下去，而今天的勝利無疑是很好的開始。

Jakob在球隊扮演舉足輕重的角色，過去他在板凳上的時候我就說過他是全聯盟最被低估的防守球員，即使沒有太多人知道他，他依舊為我們帶來許多貢獻。今天他的角色依舊重要，4火鍋、3抄截⋯即使對手用各式各樣的進攻手段挑戰他，他仍然能在防守端扮演重要角色。這為我們防守對手後衛時帶來很大的幫助，即使對手突破防線、闖入禁區，要在他的防守下得分也不容易。他防守時總能避開犯規、垂直起跳、送出火鍋，所以今天Jak攻防兩端對我們都很重要。

我不覺得我們今天開局的防守夠好，但是教練總是不斷在第一節和第三節前段強調防守的重要性，我們只希望能在一開始就建立防守基調。我們知道老鷹是一支很有天份、火力旺盛的球隊，所以我們必須做好準備，我認為今天這部分做得不錯。

(Derrick White)

Source：

austin SPURS WIN！！！
催鐘big double double
三文治連續3場3雙

吹鐘控波幾穩，做nba球隊合水準既第二控衛冇咩問題

其實強度差好遠

佢兩個其實係咪超班 無睇

個樣似嘅
但個腦似埋就大鑊

G league lv暫時睇係屌打
但一上正賽嘅 就奶野

講強度，G League一定差NBA好遠，但係喺G League可以實戰下熟習埋戰術既應用，好多基本嘢都需要係G League去浸

三文治唔算屌打 都唔係打得順 命中率都唔高
反而吹鐘D 傳球視野真係睇到
得分就無乜手段 無中投
白果陣就真係屌打 拎埋冠果屆

點解唔trade左ddr同大清, 快d tank啦屌

要tank 唔係咁易

有老頭子

三文治啲防守好唔積極，上到一隊肯定會俾波波屌死

隊友沒有特別針對牛仔之旅給我建議，但是他們和我分享過過去幾年有多瘋狂，未來兩週我們肯定會做出一些調整，不過第一站在家鄉Atlanta展開肯定是很棒的事。

回到家鄉卻無法拜訪家人、朋友的感覺的確有點怪，但是幸運的是我至少可以和他們在旅館短暫碰面，感覺很棒！我從去年11月就沒見過他們了，再見到他們是很酷的事。

雖然我在這裡長大卻不算老鷹球迷，我來過這裡看過球，以NBA球員身分重新踏上這座舞台的感覺很棒。

我的父母已經搬來San Antonio，我們還在適應這裡的生活，前輩和工作人員給了我參考意見，但是因為疫情我還沒有機會到處逛逛，期待未來會有更多個人時間更認識這個城市。

這是我的新秀賽季，隨著賽季進行越來越自在，不論隊友或教練，透過交流讓我更了解每個人，我來到這裡已經有幾個月了，我們的配合比剛開始更加輕鬆。

大學每場比賽大約間隔3-4天，但是現在賽程更密集，幾乎兩天就有一場比賽，不過我已經逐漸適應這個節奏了。

(Devin Vassell)

Source：

求其賣曬人tank就攞到冠軍嘅
木狼同瘤弱應該攞曬呢十年嘅冠軍

木狼今年應該又拎狀元

今場應該好多alley op睇(比人入)

今場開場就手感咁差

對面每個人都快過刺咁

禾白今日上力啦

Kj牛入去就有

芹都上力啦

比d信心啦

對面後衛做前鋒

毛巾啲命中差到

Rozier

中距都炒得嘅都炒晒

又一開場比人打爆

命中差撚到傻

今場還番上場既債

比rozier 撚到

一係出晒white murray
一係收晒兩隻

唔該繼續燈

對面啲三分勁撚到

對面驗尿啦

禾白for 333333333

DDDRRRRRRRR

禾白返嚟啦

白仔

ASS中距真係有苦練

芹no look pass

靚助呀芹

牙芹百屌成才

KJ AND 1

你唔比我 我自己再攞一個

body balance 勁到

KKKKKKJJJJJJJJJJJJ

好勁kjright time right place

單節47分

Q3有水倒了

毛巾啲三分最近係咪出晒事

單節47好癡線

係

估唔到可以反cup到咁

波波真係講得幾好，要成功最緊要係做足防守先，第二節一做返好啲defence，成隊波唔同哂

air ball

又開始射失曬

命中率咁低

對面啲三分又黎料

芹菜今日好似好返啲

Kj個下又唔射又唔上好彩搵到位交

肯入樽 一cutin見到位即傳都好靚
比d火黎

KJ for 333333

芹air ?

根本有火嘅牙芹就係勁

防守專注啲好唔好

即刻射番球air ball

但係估到Q3倒水

今日剷籃

芹菜今日肯剷籃

GAY空到咁唔入

點解刺企定定既三分永遠都唔入

Gay 5號位

今日佢最有火

自信芹

heat check

pop有紮辮痕

痴線 都冇掂到個波

白暫時上18分鐘, 有無時間上場時間限制

驗眼啦屌佢

可能俾出得耐啲掛

Stand既原因好似係因為之後拍到塊板

打緊啲乜鬼野

有需要出基打五號咩
歐銀頂一陣都唔得咩

發現基係籃底真係完全唔搶板

因為比人係咁單打細食大

白腸既得分能力真係遠啲都入唔到波

歐銀籃底進攻勁d
白腸防守勁d

今場好廢守唔住又攻得差

腸每球可以鋤落去都會揀拋投

講真五至十尺內八成命中係基本，但係見到白腸炒足八成

白仔and 11111111

禾白and 1!!!

今場教練來講都係師徒對決

白個個腦係唔同d

White for 333333

士氣波

白仔啲罰球差啲咗

白帝降臨

白好似連攞11分

正式宣布
白帝接管比賽

本身喺刺嗰時好似就係佢負責畫戰術

你得好友 白帝 已上線

對面個教練好熟口面

即刻下線

禾白上力=成隊打得好

靚傳

基本上馬刺對半個nba都係師徒對決

本身刺既助理教練

Rozier咁都唔洗食T?

白腸關鍵兩罰

公道講佢守籃底對手咪到直一直
其實守得唔錯

比人射三球

唔反對佢防守唔錯，只係覺得進攻手段真係要再進步，呢個年代你冇小小射程其實好蝕

係
剛剛0呎都唔入

鳩叫都有雞

白腸係得防守ok

2分鐘倒水時間

白要上線了

毛巾炒完wide open再 turnover

毛哥柒咗成場啦
收埋啦好無

唉屌你 做乜鳩

白仔要出返黎了

On9

毛巾真係一係神 一係鬼

White nice charge

真係好有腦

知道邊個carry全隊未？

spurs win la

白帝上線seal the game

Offlined

白仔出黎

收返埋啦
白帝來了

都然
返去飲啖茶

timing 準到 Rozier 傳波前就 draw charge

出毛玩火玩到最後又要禾白出嚟救火

白第四節勁撚到

今場同上一場掉轉，上場頭三節打得好，今場尾三節幾好

1987 的年代47分都幾癲

連攞11分
然後clutch 2+charge

Q1打得太閪

spurs win！

白帝

Spurs winnnnnn

戰績去到16-11啦, 要繼續努力

今年 rodeo trip 對手無以往咁難打

Murray 仔呢幾場 傳射都進步左好多

加左白限制器

說好的tank

55刺對邊隊都係55波

最惡頂個班係季初打完

愛死chip了

下半季賽程一出就知咩事

公道咁講 未出白都明顯好過之前 白出番直頭冇上腦咁濟

真正55係okc

呢幾場無上腦啦
不過快攻上籃/籃底波可以再做好d

未有白係各項技術好左 但會上腦

白帝回來了

Ass成個隊長咁

話時話有冇巴打已經發現左, 依排三個正選都係trade 259換返黎?
DDR, KJ 同埋白腸

幾抵

NBA postpones San Antonio Spurs-Detroit Pistons game

The San Antonio Spurs' game against the Detroit Pistons scheduled for Tuesday night has been postponed as the Spurs do not have the league-required eight available players needed to proceed with the contest, the NBA announced.

The Spurs (16-11) had a positive COVID-19 test, and with subsequent contact tracing, the team does not have enough available players for the game.

半隊中咗肺炎

更正：係馬刺隊中有人中咗肺炎（未知是球員定係 staff），由於所有密設接觸者都要被隔離，而毋須隔離的隊員少於8人，所以賽事被逼延期

換言之，中咗肺炎嘅9成係球員或 front line coaching staff

今次分分鐘馬刺全隊攬炒
同埋NBA啲rules好奇怪，反而成隊黃蜂唔當係密切接觸者

咁應該唔係球員本身中啦
可能訓練員中 然後球員咪變左密切接觸

但訓練會唔戴口罩
同埋平時睇直播都見到pop 戴口罩戴得幾求其
希望唔會有事

聽日無波睇

發現當年bonner 好勁，可以頂爛豆腐加做奇兵

佢d跑位意識一流

上場對黃鋒既injury report寫weatherspoon out due to health and safety protocol
睇落似weatherspoon中咗喎

如果係既話上場佢地都應該已經唔打得？
同埋真係中左黃蜂應該會想講聲多謝曬

就咁估咪weatherspoon身邊有人中咗，contact tracing所以唔俾佢打的去驗，今日confirm中咗

天氣

［Breaking News］根據Woj 消息，馬刺隊中有4人確診武漢肺炎 （未知確實人員名單，可能包括職球員）
未來3場比賽都將會延期，球隊自星期六開始已經留在夏洛特隔離，隔離期間不准離開房間與其他人接觸。

馬刺在連續的客場牛仔之旅出事，讓人擔心連續客場是否有一定的健康問題需要NBA 賽會關注。

唉， 原來有4人中招，明明近排打得咁好...

The San Antonio Spurs' next three games will be postponed after four players tested positive for COVID-19.

The Charlotte Hornets, who played San Antonio on Sunday, will have their next two games postponed for contact tracing. The NBA previously postponed San Antonio's game Tuesday against the Detroit Pistons

暫時中4個

仲有佢啲三分

官宣未來三場postponed

牛仔之旅提前收皮

擔心pop爺身體

有辣有唔辣啦
當抖下啦 馬刺今季嘅打法消耗都大

咁都中4個睇嚟有排抖

係，波波老人家真係千奇唔好有事

抖返幾日啦

呢D疫情關係.
女助教保重, 波爺爺保重

保重

最記得有年佢好勁 3分神準
進攻手段多左
一開始仲諗佢退休之後會入黎馬刺教練團

禾禿幾時入馬刺教練團

Pop之前係咪打咗疫苗 保重

係的
但好似未打第二針

當年2014冇佢應該贏唔到okc

見到無比賽仲諗咩事 估唔到

難得打起隊波. 小白滿血回歸, 搞D咁既野........ 最緊要人冇事

熱火想要gay?

最多應該得一個次輪

佢地要送球員嚟match salary gay份約都算大（~14-15M）

今年次輪真心唔介意攞

波波係咪有個宗旨唔貼西岸隊做trade? 咁同熱火做交易唔係無可能

放走基 直接練短手同用牙奶頂
等g-league完搵返三文治上黎練

如果熱火trade Lma呢

一樣放 前題係有今年pick但熱火好似冇左個首輪

四老嚟講ddr 下年可能續約 毛巾更衣室大佬 lma內線無人
真係得gay最有機會季中trade
放佢去季後賽球隊之餘 刺又可以多個pick 都算winwin
重點係可以釋放多啲時間同球權俾kj 芹 短手上場

同埋lma打而家嘅陣係好老尷
Trade大清嘅 情感上係接受唔到
但對佢同刺可能係最好
今年跑到甩腳

同埋要食嘅 食olynyk 其實ok

我睇Twitter 熱火啲人都有講呢個，佢打成點？

場均10/6/2 做back up c夠哂凶狠
呀白腸拉上正選就fit
錢黎講都match 今年1200萬

austin SPURS WIN！！！
三文治29分 12板(包括6進攻板)
催鐘14分 9ast (3分2中1 半場buzzer beater logo shot)

DDR 爸爸過左身， Rip

節哀

我刺咁多不好消息🥺
同埋幾時先有得打返波？

AUSTIN SPURS WIN

人有 生有死, 何必太傷心呢

暫時知道 2/25 星期4

RIP

6-1.

Anthony: 23p | 5r
Tre: 20p | 7r | 9a
Cam: 20p | 7r
Luka: 17p | 9r | 3a
London: 17p | 3r | 6a

催鐘真香

睇消息好似話 eubanks weatherspoon unnamed staff 同助教中
未fc from internet

News from the internet: Weatherspoon is the second Spurs player to enter protocols. Backup center Drew Eubanks, along with assistant coach Becky Hammon and an unnamed staffer

Becky

三文治同催鐘番上一隊

drose！

打得好污糟呢

Off topic 一問
有無可能仲會搵到今年白仔city edition波衫
今日先諗起無咗件事

近一兩年唔覺有

禾刺返來了

好消息！馬刺將於本週四重返NBA！

-

遺憾的是仍有部分球員基於健康安全管理的情況下仍無法出賽，他們分別是Rudy Gay、Quinndary Weatherspoon、Derrick White、Devin Vassell，和 Keldon Johnson。

另外，教練Becky hammon 和 Drew Eubanks 稍早前也進行為期14天的自我隔離。

而Demar DeRozan也將因為個人因素而缺席這場比賽。

這也是為什麼要從Austin Spurs緊急召回Tre Jones 和 Luka Samanic 來支援，主要為了讓馬刺能有足夠的8人進行接下來的比賽。

值得一提的是，LaMarcs Aldridge已開始隨隊練習，預計明天將會評估是否上場。

不管如何，能夠重回球場是一件讓人欣慰的事情，希望大家都能健康平安，專心在場上對抗。馬刺將於本週四（2/25）上午前往奧克拉荷馬繼續他們本季的賽程。

#GoSpursGo

Source:
From: 馬刺主場

呢隊真係坦啦

有冇人數到星期四得幾多人出到

可以頂三號位嘅全部冇得出

8個

Ass 芹 毛巾 白腸 Jones samanic 加埋Lma都係得7個

仲有奶

比雷大炒
格硬出番某情度都幾唔公平

仲有5場波到all star break，頂埋佢

睇雷點花式 tank

如果三文治頂到嘅
佢應該唔使番落g league

同埋大家數人成日唔記得diop

我地spurs 好乾淨咩

打咩位

3/4號 雙向合同今年先簽

依家成隊刺唯一啱size打3嘅男人一次過無哂 kj 短手 gay

佢射波唔係好掂

有冇防守 有防守都可以試

都係頂多一兩場 等佢地隔離完

8人輪換打條毛咩，唔廢死都攰死

唔係仲有奶咩
好過出D鴨

老老實實
出三文治個啲睇下有咩tune 都唔係壞事

佢哋真係好frd

禾刺少主們frd 都係一件好事

太耐冇波睇 忍唔住睇隔離牛仔

Doncic 絕殺勁撚到

刺幾位小將唔知可唔可以好似佢咁勁

難啦
當值係十年一遇嘅天才黎

ddr 老是被迫害

唔知佢下年仲係咪係馬刺打波

如果留刺會高人工 無最多入PLAYOFF
如果去其他隊人工會小好多
睇佢點睇

我見佢都成日讚馬刺 不過馬刺開唔開約俾佢都係另一個問題

由佢交易返黎唔鐘意佢.
到依家好鐘意佢

我估刺只會開兩年頂薪比佢

冇記錯舊年開咗2年70m畀佢提前續 但係ddr話想要長約所以reject咗

工作態度，場外身教言教一定好過隻25狗好多

呢個陣 會比人入幾多分

白仔唔出？

白仔中咗武肺？

睇個陣容真係

Kj ddr white

今場等睇ASS 得分創新高

希望Walker把握到機會

luka控波都甩

Luka做乜唔卡位 冇防守...

Lma 竟然出返

依個陣今晚輸少當贏

屌，雷唔係要tank 咩

搵人開新post?

今晚復古系列，LA單打